# Magic Ball
программа которая предсказывает будущее

## О программе
Данная программа основана на логике шара судьбы, шара предсказаний, который способен предсказывать будущее, путем, ответов на поставленный вопрос.

## О магическом шаре
Использование магического шара в реали заключается в следующем: Держа шар в руках (окошком вниз) пользователь задаёт ему вопрос, встряхивает, переворачивает его и читает появившийся ответ.

## Запуск игры
В операционной систем нужен устнавленный Ruby 2.4+
в консоли вводим  > ruby magic_ball.rb
 
